\documentclass[11pt,french]{report}

    \usepackage{babel}
    \usepackage[a4paper, hmargin=12mm,top=18mm,bottom=20mm]{geometry}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{lipsum}

    \usepackage[toc,page,title,titletoc,header]{appendix} % pour les annexes
    \renewcommand{\appendixtocname}{Table des annexes} % indique le nom de la table des annexes dans la toc
    \renewcommand{\appendixpagename}{Annexes} % Nom du titre de la page des annexes
    \usepackage{etoolbox}
    \AtBeginEnvironment{appendices}{\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}}

    \begin{document}
    \tableofcontents

    \part{Introduction}
    \lipsum

    \part{Analyse bibliographique}
    \lipsum

    \part{Démarche scientifique}
    \section{Une première section}
    \lipsum

 \newpage

   % Annexes
    \begin{appendices}%\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}
        \appendixheaderon
        \section{Images de l'expérience 20200310}
        \label{ann:annexe1}
        \subsection{SVA0}
        \lipsum
        \subsection{SVA10}
        \lipsum
     \end{appendices}

 \end{document}
